const data = [
    {
        id: "1",
        question: "สัตว์อะไรมีสี่ขา?",
        choice1: "จิ้งจก",
        choice2: "งู",
        choice3: "สุนัข",
        choice4: "ตะขาบ",
        answer: 3,
    },
    {
        id: "2",
        question: "สัตว์อะไรบินได้?",
        choice1: "เสือ",
        choice2: "นกเพนกวิน",
        choice3: "แมลงสาบ",
        choice4: "จระเข้",
        answer: 3,
    },
    {
        id: "3",
        question: "สัตว์บกชนิดใดเป็นสัตว์เลี้ยงลูกด้วยนมที่ใหญ่ที่สุดในโลก?",
        choice1: "ช้าง",
        choice2: "กอริล่า",
        choice3: "สิงโต",
        choice4: "ฮิปโปเตมัส",
        answer: 1,
    },
    {
        id: "4",
        question: "สัตว์บกที่เร็วที่สุดในโลกคืออะไร?",
        choice1: "เสือดาว",
        choice2: "พังพอน",
        choice3: "สุนัขจิ้งจอก",
        choice4: "เสือชีตาห์",
        answer: 4,
    },
    {
        id: "5",
        question: "สัตว์น้ำชนิดใดเป็นปลาที่ใหญ่ที่สุดในโลก?",
        choice1: "ปลาปักเป้า",
        choice2: "ปลาบึก",
        choice3: "ปลาฉลามวาฬ",
        choice4: "โลมา",
        answer: 3,
    },
    {
        id: "6",
        question: "สัตว์น้ำที่มีสมองใหญ่ที่สุดในมหาสมุทรคืออะไร?",
        choice1: "โลมา",
        choice2: "วาฬสเปิร์ม",
        choice3: "ปลาหมึกยักษ์",
        choice4: "ฉลามวาฬ",
        answer: 2,
    },
    {
        id: "7",
        question: "สัตว์ชนิดใดต่อไปนี้เป็นสัตว์ครึ่งบกครึ่งน้ำ?",
        choice1: "ปลาดุก",
        choice2: "ปลาสวาย",
        choice3: "ปลิง",
        choice4: "คางคก",
        answer: 4,
    },
    {
        id: "8",
        question: "สัตว์เลื้อยคลานชนิดใดสามารถเปลี่ยนสีผิวได้ตามสภาพแวดล้อม?",
        choice1: "กิ้งก่า",
        choice2: "งู",
        choice3: "จระเข้",
        choice4: "ไส้เดือน",
        answer: 1,
    },
    {
        id: "9",
        question: "สัตว์บกที่สูงที่สุดในโลกคืออะไร?",
        choice1: "จิงโจ้",
        choice2: "ยีราฟ",
        choice3: "ช้าง",
        choice4: "ไดโนเสาร์",
        answer: 2,
    },
    {
        id: "10",
        question: "สัตว์น้ำชนิดใดมีระบบหายใจคล้ายสัตว์บก?",
        choice1: "ม้าน้ำ",
        choice2: "แมงกระพรุน",
        choice3: "โลมาและวาฬ",
        choice4: "ปลาดุก",
        answer: 3,
    },
]

export default data;